★消費差？】主婦「Full Pay」買樓收租 認為社會事件得到解決，樓價會升

會德豐地產旗下的將軍澳日出康城9A期MARINI及9B期GRAND MARINI今日推售共318伙，吸引一眾投資客及自住買家。

家庭主婦「Full Pay」買樓收租

家庭主婦周太偕先生前來買樓，一炮過付約700萬元買入兩房單位，用作收租之用。她形容單位交通方便，開價吸引，即使市況波動亦無礙購買意欲。她未考慮近期社會事件的影響，認為會得到解決，「（樓價）會回落少少，但最後都會升。」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

準備蝕到你仆街

X2

接盤俠出沒

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Full Pay都算，放係到冇人租都算，除非一個核彈炸爆你層樓
仲供緊嗰班就真係隨時收皮

lm

Drop to zero

起佢底係咪地產媒黎

做媒啦 垃圾地產狗 等做貨倉啦仆街

主婦都full pay到？
D錢點黎

人地Full Pay真係驚條毛

上一代大把人幾層樓供完，咪加按本身啲樓輕鬆fullpay買新樓

幫手接貨